[港支聯爆] 道指幾時超越恆指

支爆近了 港豬應當悔改

跌到咩水平叫爆先
港股跌兩日升兩日 撚9班牛熊黨就真

Today is the day

準備好未

今日的港女 係冇極限的

時辰到，請歸位

港女己死